港台：特朗普支持者衝擊國會致4死後 拜登獲確認當選總統

美國國會確認民主黨的拜登獲得足夠選舉人票，當選新一任總統。現任特朗普表示，雖然完全不認同選舉結果，但仍會在本月20日有序進行政權交接。

在國會舉行確認大選各州選舉人投票結果程序的會議期間，特朗普一批支持者闖入國會山莊，導致會議被逼暫停。示威者與警方爆發激烈衝突，1名女子中槍不治，另外有3人送院後死亡，52人被捕，衝突其後平息，聯席會議重開。

不如你教我點寫

香港旗

白死了，仲慘過反送中

賠了夫人又折兵！川普支持者四死，拜登獲確認當選美國特別行政區首長！